mk為女介手，嚴重出血

仲少血過我小一仆街

好痛嫁

Old news is so 唔識串

.......

準備輸血

塊膠布大撚到

忍住唔笑

笑死

你地班人渣 仲唔快d 報警

mk識打個咗字都算係咁

壞男人

條囡黎M都勁過佢

打死隻蚊都多血過佢

唔明介手咩心態? 要介，唔介情敵? 介自己咁ON9?

我會借我隻貓比佢，d 痕應該可以深多d

文盲？

垃圾 學下我先講

咁撚嚴重無人幫佢報狗

收返埋你堆廣告彩先

痴線

比蚊針仲多血

要打直𠝹先啱

當我傻架？我未想死住

𠝹撚先得 引d mk跟

血呀

屌你假蓋

開過post啦
Old news is so 唔識串

算咩時事

攞兩包血嚟呀

笑撚死

寧願介自己手搏人可憐，都唔敢介情敵，懦夫

幫個傷口起定稿姐

紅十字會需要你喎ching

返工𠝹親都仲勁過佢

俾蚊咬

你老母
琴日雙手撞到隻門仲多血過佢

打橫𠝹 = 想𠝹手
打直𠝹 = 想自殺

佢應該幾叻氹條女笑

叫佢搽多啲handcream啦
天氣乾燥好易俾紙介親

仆街平時做野都唔止咁淺

渣ga

[url]
[/url]

死廢mk妹，我屌你老豆縮埋一舊，介你老母，死臭西，屌你祖宗十八代

做足安全措施

搵人去seven仔買兩包冰黎

求教，原理係咩？打直𠝹宜d𠝹到血管？

幾多年前

中一最壞仲唔係你?

做男人做到咁7

淪為mk論壇 個個係度鬥post手圖
以為自己好威咁

Show Blocked User - beLIEve

睇過啦

做乜撚嘢呀mk仔
係咪覺得自己好撚型
呢啲要post去5p先溝到女架

00後係咁 見怪不怪
講完大麻講fing頭丸 冰毒
依家就玩埋界手
連登真係

考古

真係安全至上，咁撚大盒膠布都準備好哂

好心咁大個人仲玩茄汁，屌你老母麥記d茄汁比你地浪費哂

陳年假膠

今時今日連mk都可以退化到學人界手界得個幾cm仲好意思post 依家呢個年代做咩鳩
俾著以前個啲真係界到call車

papercut 都嚴重過佢

𠝹手但係買dressing set

介手界老屎忽

慎入

睇到都覺得痛

死左未？

做咩姐你 我未界過手 只係想講依家好多野都一代不如一代而已

嘩，假到呢，好心認真少少啦

一睇個傷口就唔係新嘅，亦唔似係𠝹，似係刮傷
條mk係咪唔覺意整傷又扮𠝹嚟呃like呀，仲有𠝹前影手心，之後影手背，真係𠝹應該有鮮血果時就影相啦，好有可疑囉

以前讀中學好多女同學都𠝹手
乜而家仲興架咩

樓主剛剛放監?

今日連續幾個熱門po都係舊圖當新圖出, 連登淪落到咁去呃人氣 ?!

其實𠝹手嘅意義喺邊

博可憐囉 唉呀...陰功豬啦

搲痕搲損咗都深過佢

𠝹手都講一代不如一代
即係𠝹大力啲就代表個人勁啲？
更何況以前咪又係有啲得個講字既人
人地咪屌緊你依啲係老屎忽囉
乜撚狗屎垃圾都話以前勁啲 冇撚腦

呢D叫介手 叫佢出街隨便搵個3字頭既女睇下咩都介手好過啦

管理員去左邊

仲唔起佢底？

平時俾a4紙𠝹親都傷過佢

回帶都千四正評

假蓋清

教唆他人自殺

好型呀 濕哂.介多啲我想睇

貼d廚師腸做乜鳩

笑撚死咩𠝹手背

比A4紙界到個傷口仲深過佢

前個排做野心急一手抽張紙
介到左手食指個指甲邊位
差唔多2cm傷口 仲要唔算淺
痛到傻

<!--start right--> <!--end right-->

笑到仆街
笑你班傻鳩細蚊仔

好痛

嗰位巴打「介」咁大條痕，當中肯定有段可歌可泣，賺人熱淚嘅故事

垃圾

嘩屌 上面果啲又唔貼link，嚇到我心血少

一陣紅十字會又有籍口告急

搵d生銹既刀片先好
就咁邊顯得對mk妹既誠意

俾A4紙𠝹親都痛過佢

坐咗幾耐？

好似比蚊針完咁。。

比張紙𠝹到仲傷過佢

明白對唔住

我畀隻貓整親重多血過佢

白色個啲咩黎

界手

班女試過咁先出聲

打橫介好難落到大動脈 最多介損條手根
搵人叫佢打直劏落去會好啲

介咗會威d?

好痛呀

抄名狗

拎個2倍鏡放大黎睇先得

初中嗰陣第一次拍拖就遇著個鍾意界手既
散左之後佢界左我個名落手臂度

屌 笑死

笑撚到仆街

連登內聯網 幾年前啲圖都可以當新嘅出

幾年前未有連登

我搣倒刺都傷過佢

咁假假地都真係見紅嘅 點都好過鍵盤捐血五毛 JR

唔好死呀

笑到出眼水